係咪每間公司都總係有件死八婆

屌你老母臭西
已經唔該前唔該後，又矮又西
叫你幫手小小野都黑撚哂面，明明係佢份內事
恃住自己做耐d, 老細錫住就巴撚閉咁款
正一臭西！！ 廿幾歲已經咁既款第時老左仲撚西，日日化妝化到鬼5馬6，以為自己有寶咁撚樣。
你老母比狗屌
屌你老母！！！！

發洩完，繼續比佢撚

宜家公鹿入左東決算唔算唔成氣候?